邊個再話乜民意係光環嘅話我屌柒你臭閪

民意邊度係光環
知唔知點解林鄭仲未出嚟
因為民意唔係喺佢嗰邊啊
71佢就根本估錯咗形勢
先出黎打算一網打盡
但係結果失敗
14年16年都係咁
大家想俾人一鋪清袋？

唔好睇小民意

有民意冇乜用 但民意轉向攻擊抗爭者就好大獲

關於民意，我見出面好多人話唔好再俾民意框住啦，此時此刻，證明民意無用。
有人會話，如果民意有用，我地係69、612就一早贏左啦。
抗爭唔係淨係得一樣野有用，其他無用，
正如你所講，民意有用，但都要勇武配合，
亦都同樣地勇武有用，但要民意配合。
起碼，
當我地有民意時，輿論自然會傾向幫助我地。
回想下612之後，社會普遍反送中，幾多親共議員割蓆、反口？
又諗下因為社會唔認同612係暴動，有呢個輿論壓力，啊署長居然會講得出5人暴動呢啲大家都知佢傻豬嘅說話。
一旦能夠有輿論壓力，講唔得上可以徹底打擊對手，但只少可以搞亂對手陣腳，削弱敵人氣勢同支持度，爭取我方少許勝算。

就係咁解
大家唔好睇小呢樣野
會令到大家永不翻身

我淨係知道一六年就係因為冇民意俾人一網打盡

人類仲要重複

冇民意就要預咗俾人清算
大家係咁
千祈唔好覺得民意冇用

pish

有用,但不能完全依賴
要適時升級行動
請參考邊際效應

講咁耐都唔知你所指既民意有用係指乜野

所謂民意就係一班撟埋雙手既人,
撟埋雙手大叫支持你 vs 撟埋雙手大叫反對你

民意只係唔係直接有效

但係社會基礎黎計都仲係有用
係助力，唔係正力

醒下啦！
1416就係冇呢樣嘢先至輸
之後逐個逐個俾人清算
前面已經有巴打講咗民意搞到對家自亂陣腳
冇咗民意，人哋做乜都合理化晒
都代表左你嘅運動脫離左群眾
脫離左群眾嘅運動係唔會成功
就好似日本咁

唔好睇小呢樣野囉
但唔係最重要

會唔會係因為太顧及民意, 1416唔撚夠勇武先失敗啊

依家唔係叫放喺第一啊
叫你唔好睇小佢咋